勇武派，點解要攻擊紀律部隊宿舍？

作為和理非，文宣，平日俾你屌得多話係左撚。 但係基於大方向基本上都會容忍。但今次宿舍裏面有老有嫩，幾歲到七老八十。呢啲人全部都係無辜， 依家係咪警察所有關連都係要誅九族？

你同警察抗爭我冇嘢講，佢哋受傷都係 Part of their Job. And yes, They are bloody well paid for it! 佢哋老婆都仲可以話比你話嫁雞隨雞，但係佢啲小朋友佢地老豆老母關乜嘢事？

我知道你哋前線壓力大，但係要圍既就圍差館，你可以當佢哋係狗， 但係佢啲屋企人就仲係人。

仁者無敵，禍不及家人。

講完。

唔好咁天真 革命係要用盡所有方法
你對佢仁慈 佢唔會對你仁慈
收手啦左膠

此post已完，三毛帶風向洗白

狗宿唔係無辜，佢地啲人打傷黃大仙街坊 又掉玻璃樽同炮仗

咁唔該你真係搞個革命出嚟, 因為你而家做緊嘅同革命相差好遠

自己睇吓烏克蘭嗰啲乜嘢係革命.

佢哋包括佢哋啲細路 ?

收皮啦屌你老母

食屎啦屌你

禍必及家人

見到禍不及妻兒就直接負評
黃大仙有班人落宿舍拎哂棍打人
警嫂FB grp話要女女女所有女義士

黑警，禍必及家人

殺曬佢哋好唔好 ?

政府攪我上一代 下一代，我就攪埋政府打手既全家

係咪警察所有關連都係要誅九族？
係

掉玻璃樽唔係佢地做？
唔會中人地細路？
佢哋細路大撚曬啊？

所以我咪話, 老婆冇得講嫁雞隨雞 .

小朋友呢 ?係咪要話注定佢哋唔好彩有個做警察嘅老竇老母 ?

老實講
我係唔夠full gear打
但我夠佢細路打

你想一步登天？

你咁講就得 我冇嘢講 .

收皮啦，你影響緊所有香港人嘅未來

係
斬草要除根

得. 冇嘢講

星期六晚翻屋企瞻住宿舍班隔阿叔拎住把傘凶人，同黑社會無分別

星期一開埋門比差佬做陣地，十幾樓射gas落黎

你話佢地無辜？係成棟樓點都有人係無辜，但諗下係邊個搞成咁。強權你唔聲討，走黎聲討反抗強權既抗爭都？

五毛收皮

做得警犬下一代，個思想係耳儒目染下都會撐警
所以一係唔做，一做就

咁請問點解黑社會周街打人七老八十既街坊照打？
天水圍放煙 七老八十在場都照放？
你唔去問下相關人事點解？點解既？

唔係已檢討唔攻擊宿舍咩？

今日都無圍呀。

畀時間證明大家的理智，唔使再針呢點嚟拗。

話完那天, WTS鏗鏘集放影會無理被犬咬及各區有犬咬走左幾條手無寸鐵既少女, 有些甚至露出私處, 慘無人道, 因此勇武一時怒氣上心頭, 不發洩怒氣難消，所以............

示威者唔係人？
警察家屬做咩唔企返出嚟阻止黑警呀？

如果文宣, 和理非, 同埋中產 你都覺得唔係聲討 . 都係果句我冇嘢講

既然佢知自己小朋友會有風險咁點解唔收手
佢自己可以避免
辭職避走=冇事

如果佢咁都唔肯姐係個細路都唔係好重要
13歲比人拉個個叫唔叫小朋友

知唔知咩叫做黑警死全家

屌你話自己係文宣你又做過啲咩先？

同意樓主，紀律部隊宿舍除左狗定有消防住求你地唔好再搞啦

兄弟爬山
各自努力

不嬲話禍必及家人架喎

黑警死全家
禍必及家人

唔好意思, 我係黃. 屋企係藍, 老竇仲要係警察 ( 老一代推曬休 ).

我老竇屬於偏藍都唔撐而家嗰啲警察. 因為以前 "事頭婆" ( 即係英女王 ) 做阿頭一定唔會咁樣做.

收皮啦仆街左膠

無差別對待市民，放生黑幫都得，洗俾面？
你解釋到咩？

紀律部隊宿舍住客，點解要掟炮仗攻擊附近嘅示威者同市民？

紀律部隊宿舍入面仲有其他部隊嘅人
仲有海關消防嗰堆，唔係無差別咁搞埋人
我哋目標只有狗

Thanks You.

Sorry, 冇睇過嗰個post. 如果檢討左就OK

係咁當我冇講過 .

Lock post

痴撚線
黑警D仔女就係人
出黎抗爭既仔女就唔係人呀
全世界得黑警有屋企人 其他人孤兒黎
通識老師比黑警搞到視力受損 佢冇老豆老母
大把義士比人扑濕個頭 個D係孤兒
人地做父母唔擔心唔心痛
你咁撚關心黑警屋企人 不如關心成班手足啦

左膠與狗
不得好死

坦白講唔係個個警察都唔收手, ( 有好多做水警嘅都唔妥 依家上岸做緊嗰啲嘅做法 )

我講緊嗰啲小朋友係得五六歲咋 .

不過有師兄話已經檢討過. 無需要再討論

搞都係搞黃大仙個間同真狗屋
唔係黃大仙擲炮竹先
邊有人得閒圍佢地呀？

做警預撚左 成家落地獄 幫中共做野抵撚死

還好有不推回覆 用
樓主 咪能on鳩天真忽上腦上帝模式etc
亂鳩咁射催淚彈 請問有無害到其他人 包括街坊/市民同佢地既屋企人 同細老仔呢
亂咁係街 打人 恐嚇 市民/記者/街坊/行街人士/ 咁佢地有無屋企人呢
咁點解你唔問黑警 做咩要禍害到其他人 反而問前線
屋企人 細老仔 唔係得黑警先有
每個人去 做一樣野 都要諗後果 你再睇下今晚深水埗 邊個禍害 邊個重好啦 記住催淚彈 係得警方先有

啱哂，借個post黎推。
驚咪自己出去供樓囉，咁有錢唔怕啦

咁依個細路女一家人又衰咩要食催淚彈呀你老母

被捕人士就無屋企人
佢老豆老母比人拉撚左個仔就無影響

禍不及家人係啲戇鳩用黎愚民
你講粗口罵人都用「屌你老母」啦
點解呀？因為佢老母生撚左隻仆街黑警狗出黎囉

左膠撚，屌你老母
你唔問下D狗點解係民居狂放煙??
民居入邊唔係全部都係示威同黃絲
仲有唔少係撐警愛国藍絲架

禍不及家人 前題係有人出嚟承擔

做過啲乜 ? 六月都未到 我已經話要做海外文宣 , 一樣上連登俾你地屌到仆街 . 講話做海外冇用, 香港人 自己救, 呢句說話我仲記得好清楚. 好撚彩之後有共識要向海外發展. 比全世界人知道中國極權政府係點樣對香港人. 我只針對英文, 好撚好彩日文同韓文之後都有人做.

樓主應該解釋到

我回多句 做人做狗你有得選擇 明知份工會禍害屋企人 咪唔好做 講到大條道理正氣凜然
挑

佢哋嗰晚拎棍趕手足在先

咪打鳩啲警察囉, 我冇講過撐警察喎, 坦白講你殺左警察我都唔會過問.

已經用埋唔推文回覆. 既然已經檢討過就冇必要再討論.

其實你知唔知禍不及家人個典故點嚟？
係指一個政權唔應該以連坐諸九方式去處理犯人
呢樣嘢從來都係指執法者執法時不能禍及其家人
而唔係比你咁樣用

黑警係民居附近放催淚彈，個到唔係有老有嫩，有幾歲到七老八十呀？
佢地唔係無辜呀？
屌你老母雙重標準都算
仲要手指拗出唔拗入

警方放催淚彈都係無差別
老人院 民居一樣會放
警察職責係除暴安良
理應作為人民保姆
依家竟然痴哂線咁隨便放催淚彈 甚至開槍
警察做野嘅時候有冇諗過其他人？
有冇諗過有人係無辜？

以其人之道 還治其人之身
人地打你一巴 你唔還手
仲同人講道徳 顧及人地上有高堂下有妻房
唔代表你偉大
邊個冇家人
人與人係互相
你點對人 人點對你

宿舍規定老公老婆仔女住，何來七八十歲呀師父
亂帶風

No I don't.

只係知道佢哋係 Assumed Innocent.

用下腦
你係咪冇獨立思考能力先會咁講
如果咁易耳儒目染，香港就唔會咁多藍父母黃仔女啦

呢個我真係唔知. ( 可能因為以前有啲宿舍係. Mix 有私人單位出售. )

不過已經檢討過就已經冇必要再討論

傻西
一開始係佢地係黃大仙個到掉野先架
禮尚往來姐

公平啲講，係宿舍郁手先，如果宿舍推番搞事條友出嚟自己交待一定冇事。

當晚街坊圍狗屋根本冇人理宿舍，係樓上無端端開始掟嘢街坊先至起哄。同樣地，我都要問翻，樓上啲人咁做有冇諗過後果，下面個個都有阿媽生，何況狗屋道閘已經落晒，街坊冇威脅到班狗安全，所以唔好同我講宿舍係見到班狗有危險先掟嘢幫拖。
好明顯咁高掟多係想攞命，因為佢哋知唔會有後果，即係宿舍掟嘢冇諗過示威者會報復，拖自己屋企人同鄰居落水。

我識得好多上一代做警察, 下一代嘅都唔會做警察. 太過清楚乜嘢叫做攞正牌嘅黑社會. 以前講無人信, 今時今日已經唔需要解釋

如果果一晚 住宿舍班仆街無掉野 無打人 無搞義士 應該無人會搞佢地
但佢地最搞左我地 我地要比返d資訊佢地 唔好再搞我地
如果唔報復 將來藍絲個個有樣學樣 遲早有人中頭獎
呢個亦同北角大戰黑社會咁 你唔搞我 我唔搞你 你搞我地 我地實打到你仆街
不割席

收爹啦屌你老母
狗老婆，咪即係畀狗屌既人獸交愛好者
狗仔狗女，咪畀狗屌生出嚟既雜種囉

咩撚野係人呀？
你讀過書未呀？人禽之別呀
佢地無架

往死裡搞，義士上

雖然想認同樓主 之前我都成日係度諗狗咬人 人係咪要咬番狗？

但係元朗警黑呢單野之後 我只係得一句 黑驚死全家

每日都有呢個post

收皮啦,班狗親屬就係藍絲,冇一個無辜嫁
仲要就住就住唔使打啦場仗

仁者無敵？ 唔好咁天真。